「集中主線」8月5全港大擺工

各位手足 現時連登受到嚴重分化
懇求各位巴絲 集中宣傳8月5大擺工

勿忘義工
五大訴求 缺一不可

自從連登冇咗肥絲...
...

罷

對唔住
自抄十次
罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷

83 同84 呢？